![image](https://user-images.githubusercontent.com/66983974/118063240-0c0f4080-b36f-11eb-90e2-b8d96b9cb725.jpg)
# clone_interface_netflix
Recriando a Interface do Netflix Digital Innovation One Curso do Bootcamp HTML Web Developer da Digital Innovation One .  Distintivo  Recrie a interface do site principal de streaming mundial utilizando tecnologias simples como HTML5, CSS3 e JavaScript. Nesse projeto você aprenderá: como estruturar um layout, técnicas de CSS3 com containers e variáveis, como posicionar os elementos com Flexbox e como utilizar plugins Jquery a favor de sua aplicação.
